識搵一定搵讀土木工程既做男朋友

有一日,有個女仔朋友問我點揀男朋友好。

我一口就答佢: “識搵一定搵讀土木工程的做男朋友”

好多人誤會讀工程一定係毒拎,唔係毒拎就係大男人,粗粗魯魯,不懂溫柔。

其實全部都係誤解。

你以為佢地唔細心,我同你,講做工程的男仔可以細心到30層樓每條電線的位置都記得。

所以呢,女朋友就算問到佢 “我今日有咩唔同左”都可以輕鬆應付。

唔好話咩生日,拍拖紀念日,佢地連你m到都計得到。

有人話吃得苦中苦方為人上人, 讀工程男仔大概是這樣吧。

土木工程的男仔每日8點鐘就要到地盤工作, 對住一條二條鐵,一舊二舊石屎的時候, 你係邊?

你仲訓緊覺呀!

當你仲同人講緊 “識條鐵咩你?”的時候,佢地真係睇緊鐵圖啦!

夏天的時候 30幾度行地盤, 冬天的時候落住冰雹睇石屎。

你話 ,一個中環老西友係佢地面前仲算唔算係男人。

仲有, 土木工程的男仔有經濟能力但唔會亂洗錢。Fresh grad 已經有20k唔再講,考埋牌50k話都無咁易。

由於佢地日日番工都對入住班男同事的關係, 放假都只仍會想陪女朋友。

咁的男人可以係邊搵? 佢地就算洗錢都只會洗係你身上。

比起日日浦LKF的西裝友, 撰邊個? 唔洗我講啦。

所以話,作為一個男人讀工程真係已經無得輸,仲要讀土木工程真係男人中的中男人

最後個女仔過左兩個月就同左個CIVIL仔一齊左

成地都係啦

舊文重溫

讀完工程一年就有女

唔係讀civil冇女

讀緊淨係得男朋友
讀完先有女朋友

作者